有冇人同我一樣有工冇得返

好撚on9 原本比咗嗰啲更都冇得返

我都係啊啊啊啊啊